TD 或 Firstrade

TD
Firstrade

請出招

IB/CS

25歲或以下請用IB

IB 低息槓桿

<25 ibhk
>25 td
>40 cs
走資 ft

Ft

窮撚咪ft
有錢咪td cs
炒algo咪IB

TD (int) > FT > TD (hk)

Etoro

大陸野